英國版 巴士佬搏炒 開門啦拍硬檔

哩未入前呀

駕巴士幾似香港果d

唔太明

你係新香港人?

求饒垃圾的士佬-香港版

因為真係同一款

why are you trying to entrap me
why are you trying to entrap me
why are you trying to entrap me
why are you trying to entrap me
好撚煩

保護司機塊板好硬淨
同埋原來緊急掣撳咗都唔會開門

行車時間lock
如果出事(撞車tc)架車車速但甚至零(通常8km/h以下)就會開到

渣緊車都開到門隨時死幾件

可能大家冇接觸過冇咩概念

英國啲巴士佬好搞笑 成日特登見你跑緊等埋你 勁慢條斯理咁hea渣

其實係咪講緊個巴士佬唔讓路俾個電單車佬

唔知點解好爽

睇個白豬 發癲

我就覺得個白人有腦就抄人車牌 再cap完人樣 就好走啦

仲打打踢踢 因為被人告返轉頭

其實讓路個度係邊個錯

都唔明狗巴做乜唔加裝落去
又咪阿歷山大巴士
香港揸巴士冇保障 日日都有痴線佬

係 電單車佬話嗰度讓線 又落雨 巴士佬都照出
可以聽返廣東話版 都係咁上下意思

新車好似有塊玻璃版喇

諗起呢單嘢

架巴士一早出左
條撚屌又識話落雨
自己唔收油過埋架巴士

主線黎...巴士係偷左雞

架電單車離咁遠
佢唔出十世都唔使出啦
你睇多次
架巴士入鏡果陣已經出左

正路係要等架電單車過埋先

就算佢俾架巴士捲入車底都係抵撚死

屌倫敦有幾多日唔wet
知wet就揸慢啲啦

普通路口使唔使幾百米都等埋你呀
電單車落雨仲唔收油先有病

巴士轉彎前望到有車就要讓
電單車司機發癲就後話啦

正線點解要收油

佢入鏡果下架巴士已經出左
果度成兩百幾碼
未出果陣可能四五百
呢D路通常行二三十咪架咋
巴士見佢唔收油出到本路都停啦
使唔使成咪睇通哂先出呀

好撚正 司機位有玻璃擋住 咬佢食呀

佢睇到有架車係前面諗住撞落去？
仲you only live it once
你平時揸車同人鬥氣架？

問多句..有無車牌?
有我就唔再覆

使唔使同你交代
你平時路口成日唔出？

就係入鏡個陣佢出左..已經係偷雞
同埋50米內到

香港的士佬學下人啦

就算巴士偷左個頭你都唔係諗住撞埋去係咪呀？
同埋明顯條片之前已經出左啦

條片一開第一格已經係50米內啦, 你點睇到之前出左

第一格連轆都出埋喇

咁你點證明之前已經出左, 明明架巴士一開始仲向前行緊

條電單車佬燥狂上身？講黎講去都得一兩句

你唔係已經出左個轆點會係條綫度？

條柒頭拍緊戲? 講野講得咁清楚既?

50米外啊, 你點證明50米外已經出左啊
你呢d馬路炸彈真係唔好揸車, 害正人有你份

條友癲到想全車攬炒？

其實應該巴士佬偷雞唔啱在先??
利申無車牌

但試過我考牌個陣做巴士佬角色
出左少少先見到有架跑車高速飛過黎
我DUP都DUP唔切就俾考牌官DUP左我

我當第一格真係50米
咁佢出果陣架電單車一定仲遠D啦
巴士仲要起步得咁慢
不如你揸架電單車撞落架巴士度

樓主啱啱放監

你又知巴士係起緊步?巴士路入面出繄黎何來起步啊

第一格之後架巴士俾油
電單車收慢兼抽右
仲要俾人呠
點解你會覺得電單車唔收同埋會撞巴士呢

你路面架架車一係停一係郁緊嫁啦
架巴士好快咩？
佢唔係條片之前出左佢點會係果個位呀

拍片條友煩到仆街

假如架巴士唔收既話
你係咪諗住去試下？

你究竟知唔知讓路處點用法

真實果陣你唔出好多時就出唔到

屌你老味我一直講緊架巴士錯先
我係主線行緊 你小路cut出黎
你硬cut我咪抽右囉
後期電單車屌哂鬼打巴士就佢錯啦

唔知呀 總之我出左就可以撞鳩死你地 睇路！

架巴士係條片前已經出左 出左就唔受個give way影響
無人會係路口中間停的

即係硬cut
咪好似香港版的士佬屌鳩個巴士佬囉

原來司機無責任係路入面睇清交通情況先出黎, 總之出左就你大哂
到時炒車記得同法官咁講啊

個鬼佬有狂燥
一句重覆N次
個司機都廢事回佢

老遠有架車都叫硬cut咩
條片開頭架電單車未到巴士已經出左成個轆

司機係唔岩再先, 但個鬼佬有狂燥就真既

似乎你會炒車喎
你咪照衝下囉

點老遠法啊, 巴士又唔見得佢慢

架電單車揸緊過三十miles啦

如果架電單車收唔切撞埋去個巴士司機大鑊好多
法律就係咁

視線範圍內都老遠 真係服左佢

收唔切可以係電單車過快

意思係佢主路見小路有車出
唔應該行咁快？

過快 ？超左速？

個鬼佬係咪精神有啲問題...

佢連邊個有優先權都唔知

根本唔理視唔視線
電單車要收油/抽右 = 巴士錯

唔係
呢D路本身有無車都唔應該快
可以有路人的

整係講今次 架電單車冇超速 點都係個巴司司機唔岩
你其實有冇考過筆試路試

估唔到個位師兄大路讓小路咁趣致
唔怪得一直唔岩傾咁 失覺哂

你出左大路就過左條小路啦
使唔使睇返背隻個牌呀

有冇超速炒左都係巴士佬唔岩

呢D路通常二三十miles左右
我都幾肯定

架巴士岩既 就一早過哂啦
使撚等架電單車埋黎撞鳩佢咩

你玩碰碰車？

條片點睇都唔過啦
究竟你有冇車牌架

有需要同你交代？

依家巴士龜頭都未撚突晒出黎喎

即係冇啦

轆都係條綫喇

所以咪巴士唔岩在先囉
佢過到既 就已經成架車過左
佢過唔到格硬過咪好似而家咁囉

發撚晒顛

屌你班友嘈巴士岩唔岩做乜9
就算呢到巴士係唔岩
咪又係發哥賭神最尾講咁樣
我唔讓你線就最多扣三分 你想打人 最少坐三個月啦
如果係香港其實佢上巴士個刻已經輸左
因為搭車唔比錢 阻礙巴士行駛咁多條告到仆街都得

都係香港版好笑d

無話過燥狂友唔抵死喎, 你衝出黎柒做乜鳩啫

條片5個鐘之後upload坐你老母呀

岩岩追返post 原來自己係想解答返個巴打問
讓路邊個錯

唔講個單車佬eq明顯有問題

巴士佬判斷大路既車黎之前出唔晒就要停架啦

嚴格黎講佢發現自己出唔到所以停左比架電單車過
不過電單車又係犯賤 咁近人地車頭突然停車 缽你係合理 無炒落你度已經好彩

認真如果你揸車而唔係電單車
你去度呢個位係咪會騎綫過架巴士
係既我收皮

小路出大路都好拗
痴撚線

炒埋落去都係巴士佬錯

痴撚綫

你由頭都尾根本證明唔到架巴士一早已經出左黎, 呢度亦都冇人認同你你就算啦

樓主衰咩坐成年

咁撚叻既你

你係未來睇緊呢個post？

你就真係痴撚線
無車牌去考個先講啦

唔係出左架巴士點會去到果個位

無司機會用炒車而搏上庭

你連驟眼睇計速度都計錯就算鳩數啦

唔使騎線都過到
不嬲呢d位d車都突個龜頭出黎望

巴士佬冇睇清楚正線有冇車就出就係佢唔啱囉
唔係出左就大晒

佢前面郁緊我一定唔會鬥快

小路有車出
你無啦啦收慢
小路架車個司機會心諗做乜鳩
又唔敢俾油 又估唔到你想點

條片show唔到喎

同埋條大路係向右彎, 左面小路出黎視線範圍一定望得仲多

唔同佢癲
條友都on9

又唔係叫你大路架車停車

條片都show唔到個巴士一早出左黎喎

知唔知咩叫讓線🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

佢唔係出左去佢點會已經出左個轆？
僵屍咁彈出去？

睇你真係無車牌

都話你計速度都計錯就算鳩數啦

小路出大路一定要讓 基本上揸咁大型既車輛係比私家車需要更多時間轉出去 所以巴士司機要以大型車輛黎評估正線黎緊既車有幾遠有幾快 唔係話見到好遠好似夠時間就出 其實香港大部分小型車輛司機都係會偷雞 但係巴士貨車一定要等 等十分鐘都要

利申 運輸處

出果下無需要就唔使停架啦
似係你唔識喎

醉酒佬

臨尾郁垃圾桶嗰陣睇到好暈

唔停咪去囉 讓咩鳩
唔會見佢出少少就收慢俾佢過架
你後面有車仲大穫

再次證明人類世界包裝>道理
所以點解咁撚垃圾唔係無原因

玻璃幾堅

呢D路預左唔係睇得通架啦

出個路口要停十分鐘？

利申：巴士乘客

個個跟果套真係唔使旨意出

話巴士冇錯果D人其實明唔明讓路係點解?

今次唔係電單車係大貨車既話, 應該就會有交通意外

如果電單車佬唔要命故意撞埋巴士車側, 巴士佬都幾難甩身 出大路時被人撞車側, 個官九成九都判你罪

巴士佬係咁夠薑既話, 就轉快少少成部車入哂線俾個電單車撞車尾, 咁先有得爭議下係唔係電單車佬收唔切制, 唔好突個頭出黎, 唔出唔入成碌柒咁

錄音機

巴士唔係無錯
但係條片開頭既然巴士已經出左
電單車都唔應該夾硬過

出面無塞車既話係要

好多到度都會 香港 美國 加拿大 都試過 叫我慢慢跑 等埋我都有

咁都叫冇需要，你唔讓大路咪炒落你到

呢度冇人認同你架巴士一早已經出左你就算啦, 又要無限loop

根據考牌既經驗話我知
係...

無塞車都停十分鐘，一程車搭成日都得啦

如果格硬出然後俾人告
或者等10分鐘
我會揀後

先撩者賤
電單車冒險收油炒左車係唔係巴士佬賠先?
夜晚凍時地下又濕的話Stopping distance可以係好撚長

所以話格硬出到果d叫偷雞, 唔係點會有按章工作呢樣野啊

咁確信嘅咪踩恆油撞落部巴士到囉

如果後面架車跟得太貼
係同後面果架算
路面上就算係人地唔岩
你都盡量唔會同佢鬥氣

香港版果個道理係巴士佬度
呢個擺明係個巴士佬有問題先

撞完再屌柒架巴士

你講乜撚野呀1999

正常收油後
被後面撞係同後面算
唔係同前面巴士算

睇咗咁耐，終於明白點解香港地日日有交通意外 小路出大路讓車都可以嘈 明明自己做錯講到一定要人地讓，同強個人揸車一撚樣
BTW，印度揸車係唔係亂鳩嚟

屌你老母去到個到架巴士先出得個龜頭
就知巴士佬根本唔夠位同時間出啦
咁都可以話巴士佬無錯

唔係話電單車要衝埋去咁癲
但係落緊雨巴士佬都要預位俾人收油吓嘛

印度佬你無車牌咪撚考添啊
有就唔會出街渣車啦

關後面乜撚事呀

印度佬你收皮啦
理撚得你平時點做 小路讓大路係道路規則
你平時偷到雞係你好彩 冇出過事唔代表你岩

呢d事日日都有發生，巴士凸少少出來。
正路無理由會撞，又唔係高速公路。
見到咁，我多數都會讓，係呢個人太躁。
雖然道理係佢度。
佢開始打車就輸哂。

你都係返印度做皇帝啦，成日有交通意外就係多得你呢種人

Do you know what the give way line means
Do you know what the give way line means
Do you know what the give way line means
Do you know what the give way line means
Do you know what the give way line means

我估佢連印度車牌都考唔撚到

你係咪搏炒啫
喂 屌你 打哂燈你搏炒 你有冇搞撚錯呀

睇完哩個post覺得馬路好危險

不嬲危險 考完嗰牌嗰個以為自己識揸車

小路出大路一定要讓都唔撚識
咪以為見到大路車收慢讓小路車出就係道理，人情黎架咋

收油後俾後面撞
小路架車拍拍羅友走左
你咪變左錯囉 做咩鳩

屌你老母痴撚線 咩撚野叫冇需要？
好多野規舉就係規舉 唔係你話事
好似考緊試咁 電子產品一定要放係袋入面一樣
你覺得冇需要就唔洗放
冇事冇比人捉就由止可
比人捉到你怪得邊個？
到時唔通你同人講 係啊係咁咖啦
因為我本人覺得冇需要啊 似係你多事唔識喎咁啊？
返去讀多幾年書啦小朋友
呢幾年你似讀屎片多

有英文字幕

架巴士司機最後按左SOS 制直通TFL
所以響alarm
個鬼如果走遲半步
差佬黎佢P 硬K

巴士閒閒地載幾十到百幾人 唔會冒險出 當然呢個係規矩 好多司機都係好危險咁偷雞 出左事你就會覺得等十五分鐘都係應該 日日咁多交通意外 好多都係駕駛態度不正確引起

隨時係條印度佬發夢出左一半先睇右面，衰左仲要玩鳩人地

一件事還一件事 巴士佬突出左係佢錯
但單車佬過完路口停低架車轉身抄人車牌 俾人響番係理所當然 唔覺巴士佬有挑釁成份